睇左港大深圳武漢肺炎求診個家族REPORT 覺得好得人驚

)30154-9/fulltext

Age (years) 65 66 37 36 10 63
Body temperature (°C) 39·0 39·0 36·2 36·5 36·5 39·0

隻病毒既發燒反應反映起呢個家族身上似乎唔明顯
得年紀大先出現發燒

開似變寄生獸唔破壞主人身體
同化再去繁殖

仲有似乙型肝炎🙈